(在晴朗的一天爆粗) 馬逢國，你連支GEL都咁據理力爭， 點解.....

好正